日本東京買gregory邊到平or多款？

原宿

大阪呢

有無話邊區

好日山莊
sport xebio
有啲街鋪都有
上個星期去大阪買完
17000円嗰款

諗住斜咩